25歲仔旺角遭4刀手追斬 身中多刀見骨命危 防暴警冇影

【13:25】事主經治療後仍然危殆，留醫廣華醫院。
------------------------------
旺角西洋菜南街發生斬人血案！昨晚(16日)11時許，一名25歲姓董男子，途經兆萬中心對開時，突然遭4名手持利刀、戴口罩男子施襲，事主見狀拔足逃走，惟仍被刀手追及狂斬多刀，左膝傷口深至見骨，而右後腹被斬開見內臟，事主受傷昏迷倒臥血泊中，現場留有大攤血漬，多名途人見狀報警，4名刀手逞兇後跑至數十米外，並登上泊於登打士街的一輛七人車，逃去無蹤。

救護員到場將傷者送院搶救，警方圍封現場，地上遺下一攤恐怖血漬，而兇徒所乘的七人車停泊位置地上，發現一個相信是屬於兇徒的口罩。經調查後，案件列傷人，交旺角警區刑事調查隊跟進。警方正追查兇徒犯案動機。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200117/bkn-20200117005537812-0117_00822_001.html

唔好意思 借一個位

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

查乜鬼 有晒車冧都唔會捉到人

黑吃黑？
六月前都有就喺條街度斬人

該車為偽造車牌 完

p

細路塗鴉則由重案組跟進

以下哪項行為能最快召喚警務人員到場：

斬人果班咪係囉

隨時佢地做 查條撚咩

無可疑？

幾時斬撚死警狗